點解冇人寫個gogo廢老

用gogovan個營運模式，等d 廢老用$2 優惠送貨

啲貨會唔知走咗去邊㗎喎

收完貨仲要受氣

之後廢老厚面皮到成個雪櫃搬上地鐵巴士,仲叫你讓座

梅下梅下。

司機大佬見得2蚊唔肯送
廢老：正一廢青，少少嘢都捱唔住，想當年我全副身家得5蚊喳